《湯姆與謝利》推真人版動畫電影 傳《神奇4俠》系列導演執導

華納兄弟自從2014年推出《LEGO英雄傳》（The Lego Movie）動畫電影後，該系列動畫電影一直獲得不俗口碑，其後還推出包括《LEGO英雄傳2》、《LEGO蝙蝠俠英雄傳》、《LEGO旋風忍者大電影》及《電影少年悍將 GO！》等動畫電影。如今華納兄弟積極拓展動畫製作部，據了解，他們正研究拍攝《湯姆與謝利》（Tom and Jerry）真人版電影。《神奇4俠》（Fantastic Four）系列導演Tim Story盛傳將擔任該真人版動畫電影導演。

《湯姆與謝利》由著名動畫大師William Hanna及Joseph Barbera共同創立，並於1940年首次跟大眾會面。該動畫集中描繪兩位主角湯姆與謝利之間永無止境的惡作劇。當時《湯姆與謝利》深受大眾喜愛，時任發行商美高梅（MGM）更曾憑7齣不同的《湯姆與謝利》短片，7奪奧斯卡最佳動畫短片獎。

《湯姆與謝利》一直以來歷久不衰，並在1993年推出首部長篇電影《Tom and Jerry:The Movie》，惟當時香港並沒有上映，在2002年才以影音光碟形式發行。

除了《湯姆與謝利》真人版動畫電影外，盛傳華納還有意重啟另一套動畫電影《狗狗震》（Scooby-Doo），然而今次卻非以真人版動畫電影形式製作。據了解，該動畫電影暫定由《哈利波特：神秘的魔法石》（Harry Potter and the Philosopher's Stone）導演Chris Columbus擔任創作總監。

揾人扮貓定揾真貓拍？

我想睇肥貓大戰三小強

真人版動畫
即係好似paddington 藍精靈嗰d咁用cg整出黎啦

呢套野真係好好睇

呢套野暫時一集最長嘅動畫版係幾分鐘？

我感覺會係一家之鼠超力仔果隻特技效果

點解唔係狂歡3寶

會唔會出三檔